英國專家黃世澤：大選後嘅英國戰線點打？獨立黨係鬼，BNO平權，DQ藍絲英藉

0：23 香港獨立黨係鬼
4：18 BNO平權
17：03 DQ藍絲英籍

大家幫手推到全世界睇到

推行動post plz

想講外相藍生係JD簽約35週年份聲明D用字（英國🇬🇧認真看待自由民主法治的承諾）其實已經比兩三年之前好強硬
簡單D講：英國🇬🇧做野方式係笑裡藏刀，（唔係美國🇺🇸咁直接用口水戰）明未？

叫佢快啲平權最實際
我已經唔care香港嘅情況 英國亦都冇能力干預香港嘅情況

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

世柒 = 拉

DQ藍絲英藉正喎
咁愛國點解唔去大灣區

9估：HomeOffice內部可能已經制定唔同平權可行方案

希望，同埋要走都要時間準備，可能抽美國綠卡機會大過平權

到時會好似居英權BC咁，一本BNO同一本BC出街
夠薑POPO咪拉哂所有BC（監倉邊鬼有咁多位）

所以依家傳嘅CUKC方案係最合理
一嚟控制到人數，二嚟呢班先係真正嘅英治遺民
亦都可以繞過聯合聲明

應該有bc 佢都唔會承認，只要有身分證

Bno平權真係難，計埋下一代少則數百萬，如無下一代傳承，現在有bno既人都唔會走，不過一脫歐，佢移民法就要改，到時就知，佢有無意思幫香港人平權

佢成日解釋英國點解要攪平權
但無分析過英國點處理平權引起同中國既外交危機

香港個情況再持續惡化落去
英國冇得唔理
呢筆數始終要找

內政嚟㗎喎

可以咁講
但中國都會有報復措施
英國頂唔頂到？

所以先傳cukc，不過都係傳，hongkong watch放呢單野，應該都係話定俾中國聽會有呢一著，你見中國無出黎叫就知，平時第一時間出黎講不容人地干涉內政，但係平bno就唔同，係完全違反聯合聲明，美國都係用呢條act先有咁多act 實現到，我覺得美國都唔會俾bno平權，因為平左就會違反聲明，到時美國所做既野就無左大半口號

呢個都係問題
但係英國冇得揀
到時有難民危機仲死
不如快啲平權 比人有秩序走好過

就算直接平權 中國都冇聲出
佢之前日日話係歷史文件
而且備忘錄嘅法律效力係點 呢層係唔清楚
當然第一步點都係cukc方案先

同意，呢個係中國完全吹唔漲既辦法。仲可以救埋97後手足（BNO後代）

所以最重要係支爆同開戰（包括冷戰/貿易戰），而且如果中美之間硬要歸邊，你估英國政府同商家企邊度？

同意，何況BNO人少財多人才多，正好符合脫歐後英國的利益

中國口交就得，有鳩報復措施咩？本身都無咩反制措施可以做，宜家經濟死左一大半就更加無啦。最多咪取消BC免簽入中國。

依家BC邊度有得免簽入中國

一方面係無得揀，美國/北約反共，英國無得唔跟。美中揀一邊企，英國梗揀傳統盟友。
另一方面係經濟誘因，脫歐在即，BNO實在係好好既人才同資金來源

國際機場經空路過境有72-1xx個鐘免簽入境
利申：有鬼佬朋友係BC

Dominic Rabb條友真係唔知咩葫蘆賣咩藥。表面上反對平權，但係大選前同Priti Patel嘈真係好奇怪。我地即管睇定d。Rabb一講博屌野就去屌佢啦。

如果老豆老母係62後先出世
仔女自己都有BNO
咁有冇得平權??

因為唔知佢地再上一代點搞

應該有，CUKC一直都73年

唔該晒巴打
因為我得本BNO
冇CUKC

轉機姐

未必頂到 派 $ 措 施

搞清楚，中方最叻就係，無正式話中英聯合聲明已廢除，只係話歷史文件，中共都唔夠膽話取消，所以唔好以為無用，你睇英領話要廢除聲明搞咁多野，都無俾差佬點搞就知咩事啦，

Cukc 係身份，同bno無關，除非話要cukc加有bno先可以平權，黃生需然都吹緊話cukc+bno ，先可以話同英國有聯繫，因為cukc其他國家仲有人，所以只用cukc呢個身份平權，應該好多人有，以英國人性格......我見議先唔好對任何平權持有太大希望好d

咁如果係調返轉得BNO冇CUKU呢?
即係73後個D

如果聽吹風講，最穩陣係83前香港出世及持有bno
Cukc即是83前出世，中間出現咩7x及6x 係改左法例，有cukc都無ROA，所以脫歐會改入境法，到時應該會明朗好多，我相信平唔平權都未最重要

可能MI5 MI6叫藍先生做埸大龍鳳比老共睇政府內有反對平權的聲音
都有可能藍生反對係違反JD下平權

咁我冇了可能

支支唔認就
中港澳領事保護服務分分鐘凍過水

到時都走啦
理撚得佢認唔認

可能平權會分批平(cukc先，八之後係non cukc)

係
好大機會要分批

我反而擔心黑警到時會沒收所有BNO,冇得比你走

到時唔會單係bno，連廁所板都唔會俾

2020係關鍵，黃生出左post話，人權法有改關係法，同埋聯繫匯率唔係陳生講，由香港決定，只要美國話港元不準自由對換美金，就會收檔，加上澳門幣係掛港幣間接掛美金，到時都無眼睇😂...............

美國下令取消聯繫率
香港就gg

用身份證出境架ma